私人Instagram揭真面目麻友姣冧兩子 嘲宮脇，兒玉遙整容

麻友被公開在玉森裕太的休息室門口開心拍照，被疑迷戀玉森。

日本人氣組合AKB48現任一姐渡邊麻友，以清純可愛形象得到大批粉絲支持，不過，昨日麻友卻疑似被爆陰毒，有指是其私人的Instagram被公開，內裏有騎呢鬼臉照之外，又疑自爆戀上花式溜冰選手羽生結弦、迷戀尊尼偶像玉森裕太，更指隊友是整容怪，令其形象大受影響。

玉森裕太

麻友在留言中稱喜歡金牌滑冰選手羽生結弦，更稱要與他拍拖。

迷戀尊尼偶像

於今年AKB集團人氣總選中獲得冠軍的渡邊麻友，在大島優子等主將退團後，孭起帶領AKB的責任，一向沒甚負面新聞的她，昨日卻被爆大鑊。事緣有指是麻友的私人Instagram遭外洩，其內容令粉絲震驚。麻友在留言中竟嘲諷指師妹組合HKT48的成員兒玉遙及宮脇咲良是整容怪！更指「那麼年輕就要這樣！」其Instagram中更刊出了宮脇的相片，又留着「殺意」等奇怪留言。上月在猜拳大賽上，備受重用的宮脇感動痛哭，麻友就擁抱她安慰，昨日爆出留言內容後，她即被指扮friend演技了得。
由於AKB有不成文的禁止戀愛規則，但麻友卻留言自爆愛上今年索契冬季奧運花式溜冰金牌得主羽生結弦，她稱：「如果經理人批准，我就會與羽生拍拖。」麻友又拿着小熊維尼伸脷合照，指小熊代替羽生。除了羽生之外，麻友又在尊尼偶像組合Kis-My-Ft2成員玉森裕太的休息室門口開心拍照，被指同時迷戀尊尼偶像。有粉絲看完後指20歲的麻友明顯春心動，更鬧其事務所不應禁止成員拍拖。

不少死忠粉絲不相信是麻友的Instagram，指是被冒名，但當中卻有眾多麻友騎呢相片，有粉絲對照過她平時的相片之後證實服裝及眼鏡等都相同，是其本人的可能性很大。有爆料網指麻友可能被好友出賣，更指極大可能是隊友！去年麻友接受本報訪問時，曾稱自己的性格絕不可愛，若然今次內容屬實的話，她其實也相當老實！

mayu雞

雞 搞事搞非

是非雞

我唔係好明點解佢成日俾人叫做雞仲好多好似移花接木既圖 可唔可以講下點解？

有啲真圖嚟

臭雞

老雞

系

真圖

平板加釘

😯

HKT48 世界第一

無圖點傾計呢

上面有

哇，淫到，肯定自動上門比人屌

一入房就除人條褲吹蕭啦，
企係到中出佢

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

完全束縛

無手口爆佢